Chris Hemsworth出演Netflix新片 擔旗做摔角巨星 「禿鷹賀根」

以Marvel超級英雄「雷神索爾」聞名於全球的 35 歲的澳洲男演員Chris Hemsworth，身高 190 公分的他也以一身健壯肌肉身材硬漢形象深植人心，自從 2011 年加盟Marvel電影宇宙以來，他一直都列於每年度「最性感男星」的榜單之上。不過現在他確定要接演Netflix 的傳記新片，這一次雷神索爾要詮釋的新對象居然是美國傳奇摔角選手Hulk Hogan。

即使你不熟悉摔角界，但你肯定在某個時刻看過Hulk Hogan下面這一張招牌的撕衣動作。身高 201 公分、體重 137 公斤的他體型有如縮小版的變形俠醫，他在摔角台上的知名必殺技有Axe Bomber和Running Lego Drop，他曾經用Axe Bomber將日本著名摔角選手安東尼奧豬木當場打昏。

對於許多摔角迷來說，Hulk Hogan可以說是最能夠代表美國摔角運動的傳奇巨星。為了詮釋出他那一身緊實又充滿爆發戲劇性的筋肉體格，Netflix 才決定找來傳說中「大隻到後期要將肌肉Tune細」的荷里活一線猛男Chris Hemsworth飾演。

伏筆？

=

Netflix

希望佢可以擺脫雷神影子
希望佢可以再紅啲